覺唔覺塵巴都幾燈下？？？

仲睇淡？

覺

彪食飯未
今日我pull day 操deadlift
為求今日拉到3餅半

食了
繼續健身健心

你條仆街燈D